「新」telegram群玩game又吹水 希望協會

新一年新開始！新希望

歡迎大家又鐘意吹水又想得閒玩下game巴絲

有意pm

夠人就會開